年三十同初四唔請假個啲人真係奴性好重

我呀頭今日已放緊假

初四請假點拎利是？

之後個星期一返去拎咯

閱

你啊頭放緊點解你又唔放

你呀頭放假關你撚事？

請晒假水電媒係邊到黎

機械自動化

依兩日都冇野做 返去打機袋袋平安

年三十返半日咋喎，我submit al好似要submit足一日

返去打左成日機同係屋企無分別

年三十至初五都要返工

我請半日都厭蝕
遲下到食個早餐柯下屎都收工啦

你唔識玩姐
年30返half day
年初四全世界請假
我之後平日請番2日al唔好

講得出呢啲一定係未出嚟做野

乜年三十同初四要返工架咩？

利申：今日收爐，初七啟市

放假同人去迫咩

中左心理戰 個個都話初四照返
一出更表：9成人AL

我已經放緊假

初四返去同同事鋤dee都好丫，請假在家做乜9

唔請 因為已經last day

由尋日開始office成個環境放鬆曬
個個一路玩電話
腦細又唔見左人

屌 我成間公司嘅人都知我走 唔知會唔會派比我

岩呀，
老細唔喺度
我帶部ipad番去睇戲都冇人理

呢樣平時做緊，係初四應該過份d